831班比捕者咩環境 狗趕走記者係因為有人死左定係要插贓嫁禍

無人知發生咩事 好得人驚